Задание находится в файле Task.pdf
Все ответы: whyfly_test_tasks.py

Реализованные ответы на вопросы в django проекте:
core: вопрос 3,
core2: вопрос 5.

Перед запуском установить зависимости из config/requirements.txt